有冇人覺得Big Shaq講野好似語癌咁？

睇親佢啲片都覺得佢講野嘅方式勁奇怪，仲要係好難聽得明佢講乜，究竟佢係咪有語癌？